黃藍一齊要求政府開倉

有消息指，政府有超大量口罩存貨。
林鄭用私夥口罩，我地諗盡所有方法開倉
唔好再用理智思維啦大家

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

推

今次肺炎絕對係喚醒港豬同狙擊藍絲最佳時機